又一個屋企人移民了

其他嗰啲都喺楓葉國同袋鼠國
新年又少多兩封利是了

而家有得用銀行E利是

點解你仲唔走

真係等入集中營？

利是每年唔超過一千
老豆老母已經佔咗500

有啲牌等緊港共出
出完都走

[注意] 英國藍地產, youtuber, 商鋪 - 唔好比錢佢地賺

Copy俾佢先

唔係話嚇你

柏林圍牆都係一夜建成

你成日話再等陣
到時走唔到

真係冇計，怪就怪我條命唔好
起碼我拎埋個牌過到去都有得做engin

我真係好撚鐘意香港

巴打eq高👍🏻

我走都係去台灣

我都有個親戚去個英國
有個同事又係去英國
屋企人幫襯開個個水電佬又係移民去英國